[
    {
        "randomId": 273
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Muze tumupfyunye bene umupfu baraje",
            "option_1": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Icyagumbwa",
            "option_4": "Ibivumvuri",
            "correct_answer": "Icyagumbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ishyiga ry'inyuma",
            "option_4": "Ibiryo ku mbebe",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Ingoma mu isoko",
            "option_2": "Umwana uri munda ya nyina",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Inzuki zitagira urwuri; inka zidafite imfizi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kagabo kakwica so",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Agahwa m'urwondo",
            "option_3": "Ijisho rya mukeba",
            "option_4": "Imodoka",
            "correct_answer": "Agahwa m'urwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sogokuru aryoha aboze",
            "option_1": "Umuhoro",
            "option_2": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Urushishi rufite ishaka",
            "correct_answer": "Umuneke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Igiti kiguye i Nyanza tugikwirwa amashami twese",
            "option_1": "Ibigori",
            "option_2": "Uburiri bw'umwami",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Ijambo ry'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Akamangu mu muvumu",
            "option_2": "Akagabo ko mu irebe",
            "option_3": "Intosho",
            "option_4": "Urusisiro",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akari inyuma ya ndiza urakazi?",
            "option_1": "Umusore",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_4": "Igitsina cy'amateke",
            "correct_answer": "Inyana iri mu nda ya nyina"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera intobo ruyumbu",
            "option_1": "Ijisho rya mukeba",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ibikingi by'irembo",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Ijisho rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Aka kagabo ni gato kakwirukana so",
            "option_1": "Urukwavu",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Ubukumi bwa so na nyoko",
            "option_4": "Ivubi; uruyuki",
            "correct_answer": "Ivubi; uruyuki"
        }
    }
]